留意到條trailer 一出marvel狗氣燄十分囂張

得條trailer 係到瘋狂打J 狙擊人地
唔講唔知套戲上撚左

Bvs未出夠吹到好勁，結果

乜有勁過咩

JL上左都比唔上人地一條預告呀

駁唔到